有無人知九龍區邊到有道地冬瓜茶賣？

之前係放題打邊爐有得飲，好耐以前係家興見過有，但都唔係間間有，今日再去都無貨 都唔知點解唔係正式賣

博康邨士多 唔係九龍

罐裝隻味真係好好飲

可惜

係囉，剩係係啲食肆先有得買
好飲過台灣品牌出果啲，
係COMEBUY天仁果啲買黎飲又貴唔抵

住宝

青草茶仲正
同冬瓜茶屬一間公司出品
並且護肝

講緊呢隻，一望樽形就知道同一間公司出品
下面有護肝的說明
不過，唔知道邊度仲有得賣